有冇巴絲可以分享下變態經歷

我冇
等分享

推

試過搭巴士比人含
後樓梯扑野

你又想引義工巴打出來

諗左陣仲以為邊個義工巴打

哩兩日既事試過地鐵比人用碌野磨大脾

其實尾行未算真係好變態

莫非巴打有野想分享？

侵侵